[幫開po]去醫院集會有人偷手機

是咁的我朋友今日去咗醫護集會，手機放咗喺背囊側邊個袋，用隻手撳住

之後佢feel到有人喺個袋抽咗啲嘢出嚟，就即刻望望啦，跟住發現部手機唔見咗我朋友即刻叫隔離啲人打佢手機，一通就被對面熄咗

9成俾人偷咗，但朋友冇打算報驚因為啲狗平時處理失竊案都懶過閪，更何況係喺集會唔見嘢，俾狗聽到實俾佢哋笑鳩

唔奢望搵得返部手機，但希望各位手足小心啲仆街恃住班狗唔撚做嘢喺遊行集會大肆偷嘢

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

聽日3點 梳士巴利花園集合

慘 咩電話黎

推

咁仆街

幫你推
有冇其他人見到
起佢底

卧底狗/丁蟹專偷睇到密碼嘅手機
你是咪有試過冇用指紋/FaceID解鎖？

有冇得離岸刪資料，唔係怕有手足俾你害死

竟然有手足咁仆街

係咪黑色iphone x呀？？

即刻刪晒

係咪黑色iphone x

未必手足做
可能係藍絲/狗
手足就算執到都會報tg谷

咩型號呀

你個即刻望都幾慢

手機竟然唔係手渣住/放褲袋

去邊都要小心架啦自己

下次唔好再咁傻放背囊
手機銀包跟身係常識
就算要放落背囊都應該要背囊前揹

有賊入集會搵食唔出奇

tui

屌 呢D地方都有老鼠

有便衣混入跟係新鮮事啦?

Iphone ? 未解lock 就直接off 你機?

唔知
樓主冇詳講

小心便衣偷嚟攞資料

黑色 iPhone XR 個case寫住I will make you drunk
報咗大消物
就算俾人偷咗都好都希望有手足做手機呢行 收機見到係賊贓會認得
(雖然機會好微)

有人執到呀，請contact 大會

快聯絡

唔該晒 我去問問先

樓豬快手揾大會，樓上有人話執到

樓主點
攞唔攞得翻

find my iphone la

分分鐘係狗做

咁鬼
又話即打過去比人熄機
又有人搵返

但樓主講到被人偷咁
打去就熄機
大會執到嗰部係咪真係樓主嗰部？
Btw 祝你好運

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

唔好再無危機意識
香港同以前唔同
大把人混水摸魚

太好喇

藍屍狗真係賊黎

肯定對家做

搵唔搵得返

搵緊嗰邊聯絡方式
但而家電話都係shown offline

手機放背囊側袋

手足一定係聖人咩

好柒啊 大消物有

推呢個

大家小心

Push

係咩好似係佢個報失嚟

9成黑警搵人偷手機其實想查資料

放前褲袋

你friend 肯定比人偷但係又係大消物拎得番我諗你小心提下有chat history 傾過特別野既朋友有冇收奇怪contact 同搵下有冇人識check backdoor

大概幾時?

唔是你自己報 咁邊個報啊？執到個個lo

咁撚仆街

Oh sor鳩你自己報㗎

Cls點會係手足

推吓

餐券都唔敢要
會偷自己友手機
咪傻啦

想Blame the victim?

各位出席要小心私人財物
但同時請勿死心
要救香港 只有靠自己

27/10/2019
3:00PM 反化武 與記者同行 集會@梳士巴利公園
我想香港 寫信打氣活動
動保界撐和平大集會
尊重宗教自由 九龍遊行
4:00PM 觀塘 自由之鶴大型悼念會

28/10/2019
12:00NN 香港警察警暴侵人權展覽
8:00PM 觀塘 孤星淚演奏會
坑口 地厚天高放映會
坑口 區布簽名

29/10/2019
12:00NN 香港警察警暴侵人權展覽
6:00PM 沙田 和你傾
8:00PM 油塘 地厚天高放映會

30/10/2019
12:00NN 香港警察警暴侵人權展覽
2:30PM 理工大學 畢業快閃

iPhone X ，唔洗unlock 都可以熄機！

便衣偷手機攞料

狗黎喇屌

食屎喇

岩岩先有個被捕手足上台講狗屋安排左好多臥底。。。

10.27 尖沙咀

sorry 呀手足 係我睇錯
祝你快d 搵返部機

如果係真手足一定唔會咁做

如果貪錢嘅會花咁多時間去集會咩 冇人工㗎喎

以為你指專職醫療大會嗰邊添
問過佢哋話冇

可能你講大消物嗰邊?
嗰個應該係我朋友個報失po嚟

應該真係被偷了

同狗講你去集會講到俾人偷左電話？搵得返都唔知對你部電話做乜先啦

就算舊iphone都得，所以熄機同un唔unlock冇關係

係，阿婆又有，後生又有
小撚心呀

休班警做？

啱

如果拎得翻記得backup相之後factory reset先再用

應該係手足睇錯
大消物嗰個係我朋友個報失po嚟
問咗集會主辦方話冇收到

但唔見咗之後已經拎部imac即搵wifi上icloud刪晒啲嘢

希望做手機呢行嘅手足留意一吓啲人放iphone xr有冇古怪萬分感謝

唔明點解手機唔跟身

push

見到呢個post，我都要戒咗一個壞習慣，去餐廳食飯唔好將電話放枱面，一係拎住用，一係放返落褲袋，費事有人一搶就跑出門口

幫推唉
好心痛

哇屌
偷果個係垃圾同仆街

呢啲手法通常大陸人做

背囊側邊個袋……
介唔介意講下點解會放嗰度？正常都放褲袋或者背囊入面啦… 同埋放身後就算你知有人搞你都唔夠佢快啦 唔係支持偷野嗰個，但係抵比人偷。
廢事屌你，幫你留意下啲group算，同埋你講個Case咩樣無用架，攞返單出嚟睇機no，搏收機嗰個係手足好過啦

其實iPhone偷到都解唔到鎖
格硬洗機都要入Apple id Password

幫手推
I know that feel
我早幾年行維園花市
擺咗部6s plus 係外套袋行入人群
就比人偷咗
自此之後手機一係放暗格一係揸係手

幫推 各位出去做咩都要小心

因為popo 唔會幫你嫁啦

我都覺得好不可思議

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

手足畀啲警戒心好冇

如果確定被偷
去Find my phone
Del手機所有內容先

希望樓主朋友可以搵番部電話

樓主手機點？搵唔搵得返？
你快d用fins my phone 去del曬你手機嘅資料先。

聯絡我地，俾翻部手機樓主

二手手機*